[英超]入嚟睇下呢套踢足90分鐘都冇表演嘅正選

4-3-3
Rashford Ibe Ayoze
Lingard
Xhaka Winks
Bong Zouma Mustafi Francis
Ben Foster

lin+winks

死亡中場線